有冇人知呢盒口罩來歷

最近屋企人吾知邊鬼度買左兩盒口罩返黎，好似話佢啲同事團購訂既，然後我今日試下上網搵過但都冇呢個包裝出產，咁係咪姐係已經係假野黎，
剩係搵到呢間公司係3月20號成立既，假吾緊要，最怕係重用

希望大家可以幫下手留意下，吾該大家

OVO Innovation Limited

Unit 502, Building 16W
Phase 3, Hong Kong Science Park
New Territories, Hong Kong.

Email: cs@copperman.com

所以姐係個地址係假既

都唔係既

依個地址註冊左好多間公司
乜都做下咁囉

如果直接email佢地，有冇用呢

驚可以唔戴..

Google都搵唔到Mask library任何資料，應該係支那山寨野扮香港貨，我就唔會放心呢段時期用，最多留黎第時傷風感冒拎黎用！